乃木坂46討論區#361 : 与田祐希お誕生日おめでとう！！

乃Po呼籲:
祝我老婆20歲生日快樂 早日成功單C

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
5月27日発売

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂46討論區#360: 反對聯合卒コン

lm

呢張你你杏p圖攪成咁？

老婆留名

感謝大家今年咁禮讓 留返個1001比我

感受到乃po手足既愛

你放暗箭

留名

Welcome home

新po 留名

你老死力十棄撚左推炸

柴寶留名

早晨
留名

棄撚左yoda咪又係同佢撞禾喜同璃果 分別唔大

愛回家

七仔老公留名

Lm

兩兄弟

我老死力十
老死不相往來果隻老死

個個都賀喜璃果

桃子女朋友留名

我廁撚DD

老婆生快 過埋武肺再見

識佢老母咩 乜水

Hello 雞皇飯

啫係都計老死

啲老屎忽成日唔上po又搶生日po

武肺分隔我兩

吹呀

一人開一次
大和解未

上個POST講肥秋，屎忽癢走去search小貓俱樂部
原來入面有個MB叫名越美香
畢左業之後嫁左比個香港人仲移居黎香港
所以大家可以無視花奶所講既野
入面仲有個MB係香港人

Yoda BB 生日快樂

佢想 你中左佢計

想幫態哥吹

LMYoda HBD

佢仲有keep香港身份證我切柒
無就叫佢企遠少少啦

セーラー服を脱がさないで

在三期生有一段時間很流行搔癢癢。這張照片呢，是被桃子醬搔而滿臉笑容的与田（笑）。在『逃げ水』被選為W Centre的兩人。雖然她們倆是完全不同的類型，但在一起卻有著不可思議的搭檔感呢 by 阪口珠美

腿

點解你棄咗game
成班友仔坐定定準備好食花生的

提供背景資料

lm
Yoda 生日快樂

新飯想問下大約乜事

咩棄咗game 做乜q

鬥快搶生日po

無聽過甄楚倩？

我都唔上乃po 同fd食緊飯

全世界睇你同老公巴隻揪

新飯留名

介紹啲女嚟

你唔推爆佢抽條毛

自己打開官網大把

睇得多眼角會變高 唔想咁揀擇

直接過報價就得運費尾數之後去拎先比

呢度D大佬好惡小妹玩唔起

食女飯

LM

咁老冇人識

等我問下禾牙嫲先

霸氣清就係

你而家係咪串我地乃po活化石

介紹啲黎ok??

成個李c煙咁

對眼做咩事？同埋鼻樑嗰個位置好似起咗角咁

ME2

新po留名
Yoda生日快樂

你Yo生日快樂

老婆豬生日快樂

mail有唔少自拍都係p到咁既款
明明唔洗p咁勁都夠QQ

P到唔似本人
跟左HORI學野

三期好多個妝都好濃

堀b認到喎

完全認唔到

why so QQ

小妹整咗個會提你有人出咗blog嘅telegram扑
@NogiBlog_bot
用個bot subscribe咗心儀member 佢地出blog就會通知你啦
如果有用開telegram嘅話就用下啦 可以add入group或者你pm佢都得

用法非常簡單
/help@NogiBlog_bot可以睇到有咩command
/viewbloglist@NogiBlog_bot可以睇有咩blog可以subscribe
/viewsublist@NogiBlog_bot可以睇你而家subscribe咗邊個
/editsublist@NogiBlog_bot可以加減你嘅subscribe list

例子:
如果你想除咗花奶之外全部人出blog時都通知你, 就用:
/editsublist@NogiBlog_bot +all -中田花奈
如果你係推四期三天王,就用:
/editsublist@NogiBlog_bot +遠藤さくら +賀喜遥香 +筒井あやめ

當你唔想再用個bot，用:
/editsublist@NogiBlog_bot -all
咁以後就唔會再通知你

如果仲唔識用 歡迎tg pm小妹展開激情對話

咁勁.gun

到左東京
有無巴絲今晚live後犯罪

我

想john

鳥貴

又靚仔又識整bot,濕晒

乃Po好多IT型男

join

可以光明正爆閘

美久好能正

ching，sick ball

禾純乃狗 唔洗試me

miku都試到你啦，咪扮

當睇Twitter架妹 又矛睇48個團

我愛禾琴

你個名

啱曬你地呢啲廁佬

center最正

佢幾個推

奈子你返嚟未

除了46GRP,有什麼值得推薦？

如果唔係黨 yoda可以係東蛋過生日

新人花推強勢留名

好難得有新人推花奶

仲有個mb叫工藤靜香
(明明公海先講緊木村兩個女)

巴打好勁

不要再說了

一直都喺我個心入面

都唔明點解搵啲咁仁既做C

臭yo老襟留名

subscribe咗禾白
希望有生之年見到個bot通知我

禾琴永遠都係禾琴，珠美賀喜zaki 只係推only

邊位

坂口豬尾

係最難聽嘅坂道akb

豬尾pure

之前有乃po手腳問最新港日往來EMS嘅送件時間
答案係:

thanks

無國境時代好聽好多

you難波狗

九公原來係白石惠
又改名
仲諗緊做乜條撚屌咁耐冇上水

唔想俾你叫九公先轉名

有idol界毛利元就 武田信玄 上杉謙信集結

姐係who

真夏究竟有咩嘢係做唔到

戴帽

9

Yoda

今日は #与田ちゃんバースデー 🎂🍾
本人からメッセージが届きました✨
注意：本当に与田ちゃんです。笑

#与田祐希誕生祭 #与田ちゃんバースデー #与田祐希 #無口な時間 #与田祐希2nd写真集

有咩好介紹食黎食去都係鳥貴

咁咪幾好

唔係自己p咪無事

敍敍苑

睇完live都關左喇

七仔

非也非也

日日都fashion show

頭先未瞓醒認唔出係吉岡BB
小妹第一張poster

花奈同二代隊長online 飲油傾計，飲咗10個半鐘

吹大左定飲大左

係咪飲飲下訓鬼左

@燒肉壽司前進

佢改咗名啦

食肉好牙

食多D肉好，發育

柴寶驚發惡夢 咁唯有我陪住佢啦

老婆生日快樂！老公仔已經買定份生日禮物，下次妳嚟香港就可以送畀妳！

/check YODA
YODA [DOG]

May the forth be with you!!

瞓醒未

洗緊底底

露對波出黎唔認得

風風亭

lm
与田祐希生日快樂

hina_kawago 🥰🥰🥰
シャツはユニセックスなので、
男性でも着れる丈だよ〜
.
スカートは巻きスカートだけでも
中だけでも使えるし、、
ベルト単体でも使えるんだよ🥺✨
.
#m1nuittokyo

今日は #堀未央奈デビュー7周年 記念日✨あの『プリンシパル』から7年経つのですね👀
節目の日に、写真集タイトル決定を記念して新シリーズスタート決定❣️これからもアップしていきますのでお楽しみに👸
#もぐもぐ未央奈
#食べ未央奈
#トウモロコシ編🌽
#堀未央奈2nd写真集
#パジャマ可愛い
#ASMR

個粟米咁醜係因為p定本身咁醜

Heavy rotation

老婆

牙tweet 唯二被人記得既野

堀未央奈 「7 」
Topic 話自己？

潛力圖

燒肉三人組終於可以劈酒

係 偶像岀道7年了

劈酒煲煙食羅恩

就算每天看電視也不会覺得膩
電視好有趣
最喜歡電視啊
如果有電視的話可以一輩子留在家

遲下無動畫播就睇下你點

汁燒羅恩

d抖陰片次次睇都咁尷尬😅

尋日睇以為高山果下想揸雀

抖陰，不了

財拳 三叉仔呀二到寶 四 !
飲🚬

Premier at HKT2100 tonight.

呢個少女時期好正
宜家都正

無追PO唔知有無人講左
今晚有2017東蛋Day1特別配送（？）睇

邊位ching 搞到拜山咁

我的喜

煙產

２０２０年５月５日、
乃木坂46 与田祐希さん、二十歳の誕生日おめでとうございます。
いつか必ず、ライブ・握手会で与田祐希さんに会える日を全国のファンの皆さまと一緒に心待ちにしております。
今は #StayＨome で #与田祐希生誕祭

應該冇咩人見到

睇舊番 再睇屋企啲漫畫

燃點香煙食啖狗🚬

到時無動畫播咪約漫畫編輯上屋企睇漫畫

狗肉朋友

鐘意day2個開場多d

櫻花

腐皮左

玻璃心唔講得

4.5 今日係松尾出blog，即係聽日睇亮劍

聽日唔係弓木咩？

成日show腳

係喎，即係星期四先舞劍

文青喜

留名いくちゃん叫佢躝

自拍p高左個鼻明明好扁

聽晚映像研line live
飛鳥會係邊度直播呢

禾白果張p圖黎

玄關

其實都ok

想睇live

點解日本人好似成日整親隻眼

有中二病

g持

化妝化得多
但落妝唔乾淨

似係

捽眼捽到紅左腫咗；或
落妝落唔乾淨搞到生眼跳針
嚟嚟去去都係嗰啲原因

可以油少條眉

扮凌波麗

然後自己食曬佢？
做毒撚好慘

應該係殺古醬偷睇我沖涼

係都偷睇阿喜啦點會睇你

加推

又唔見小妹有生

因爲你有棍

因為我同牙喜一齊沖緊

咁佢對腳係幾屈機

加推未

一早睇死你條廁佬加推
果然

讚下對腳就叫加推咩

睇多幾眼 就會想推

真香警告

是其是 非其非
不過廁侵就例外

想打call

指原搞動森揸手會，乃幾時搞

個live為咗take伊達政宗攪到無得睇阿喜剪眼
阿花喊.gif

sor同我一齊 被迫要講大話

我地奶高級野唔搞呢D

真咩香 睇bilibili睇上腦
自己嘅語言文化喺自己嘅手中漏走

禾同殺古醬系青梅竹馬
果日佢黎禾屋企挽
甘岩禾就沖緊涼 老媽子就叫佢入禾房坐陣先
禾沖完涼就同平時一樣條條fing甘番入房
典知一打開門就見到殺古醬系度
以下系當時既清況
禾:
殺:
殺: 你...你做乜唔着衫呀
禾一時之間都吾知遮上面定遮下面好
就問: 典...典解殺古醬會系度架
殺: 係你媽咪叫我入黎等架...
禾: 而家乜都俾你睇晒 禾以後仲點見人牙 你會負責任架可?
殺:

之後先知佢果日睇完禾隻大雕先諗到呢個舞步

To Be Continued

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

有肺炎就睇醫生啦

未瞓醒？

今晚可以係電腦mon面前睇住youtube打

好尷尬😅 睇埋今晚禾要出手打一篇先得

磨牙

挽
玩✓

挽系禾地香港mk 文化，系吾系想禾地本土文化消失

笑咗 6/10

4/10 4幅圖4分

又一個mb 食

禾 巧 對唔住 依啲先係網絡用字
挽係啲人唔識先用錯
玩可以讀waan(挽) 同wun(換)

撩交打用系同地

你正字特警😑？

邊有mb唔食狗

玩女可以讀成挽女/換女

咁熱仲幫佢著衫

乃po挽女專家 音推

對唔住係網絡用字？

打錯係 對唔字

法國乃全部都撚狗

唔係屌女咩

我比女玩就有份

😅

老吉養貓

希望成立乃po再出發大聯盟，糾正下風氣

XXX米再打5P字

呢度越黎越多廁佬 要整頓下風氣

點下名先
1.『廁』路比

廁你老母

得翻2個推

今次連元帥都幫唔到你了

Sorry ching 呢排真係睇得多
btw迴力標先啱

你已經被禾軍事政變推翻左落台
禾而家就係柴軍大元帥

禾軍事政變你個軍事政變

20鳩幾碎仲貢中二病

柴軍內訌

尚書大人真係機警

廁軍大元帥就有你份

都話咗有個係經常25㗎啦

唔通好似你愛楓力0-0-0 咩

1set生死就收買到既人
點解你會覺靠得住

啱 佢廁軍大元帥 軍團得佢一個

黑石呢次我g持你
牙柴係廁軍大元帥

佢廁軍大元帥係覆緊你

禾地愛楓力係動員力差
但好和諧

九點東蛋見

但又話我唔係大元帥嘅

邊個要做大元帥咪邊個係

電話收到男仔自拍照，po上嚟同乃po手足分享

樓主pin呢個

好想派酒

冇人點內訌

想知突破咗20負皮未？

屌 連登做乜9 成日重複send 咗

F5 就冇

想跟陽菜搵食

真夏の全国ツアー2017 FINAL!
IN TOKYO DOME DAY1
Start at 22:00!

請聽以下場內廣播，耐心等候開場吧🎂

#乃木坂46
#真夏の全国ツアー
#おうちでドーム
#与田祐希
#場内アナウンス

Deep v

cls 仲有露台bbq

禾柴有錢唔憂做

好女仔

禾養

件衫彎左

掛同埋堀一齊住 mola mola

未來人仲有半個鐘先開場啊
乃po手足約好坐定定一齊睇

rich

鎖骨

會然同mb本人一樣咁rich

諗諗下做鴨都唔錯，有無人跟隊？

肯換季未

buy

又帶風向

4.0

棄養羅恩？

全乃po都知u勁rich

二期推巾到左了

禾楓唔係d咁既人黎

有直筆

唔會浪費食物

みなさん推しタオルと
推しカラーのサイリウムの準備はできましたか？✨
みんなで #おうちでドーム
盛り上がりましょう🥰

#乃木坂46
#真夏の全国ツアー
#しかちゃん

睇錯以為係2果個

天哥？

4萬5千人等開場

自己友訂

上個禮拜sd msg黎話到左fake左我出去拎去到又話D貨仲未到曬

準備打call

成8萬幾人等開場

114,893 waiting

呢日

萬里華畢業個場?

149,862 人正在觀看

161,047 waiting

原本今日係老白畢con

老女人可否不要老

194,849

而家都係，同你地講bye bye了

同習總一齊睇

愛花力assemble

睇下禾白會唔會跌價 好想買

罪大比d誠意啦，拍d咁既質數片出來

Funson

おおおおおおおお

好靚，想buy

26萬人睇緊

用zoom remote對話

朋

仲疾過ig live

禾万

大部分人已經畢曬

老白好撚型

冇影mon 咪算係咁

特別有台型

2期 sr 有40萬人，東蛋得27萬

東蛋睇過點同

sr計點擊， YouTube計線上

因為呢個出過碟？

Sr計累積人數

唉 返唔到轉頭

sr發水
一定少過而家

睇過46次到
睇到有d悶咪唔睇

講起我都好似睇咗3,4次

馬尾七真心正

好心就播8周啦

播番保護色俾你睇

為咗夾返呢三日東強

，我想睇day1

嗚啊

禾剩係等睇牙白同成員評論

支那女星吳X言嚟㗎？

沒有生駒照顧乃木坂 乃木坂一早完蛋了

成班出曬汗

櫻隊

二姑媽

終於影到琴子

左邊好似夜晚落club咁

亡靈大會

仲有成個月自肅，實有機會播

堀1.0

咁樣咪好地地

三十萬了

咸能左

呢個咩嚟

堀1.0最好睇

聲畫係咪唔同步

yoda唔記得轉圈

醉愛禾花與亡靈

有少少

hey

唔乖乘地温書

老老柒柒
睇佢地玩呢啲新運動好過睇個啲甚麼甚麼大喜利

他星

他星組死淨花奶

活潑優里好qq

東蛋萬里華同小百合勁正

但係要熄咗佢枝咪

你唔識野

老女人s

\AMAZING/

\amazing/

馬拿豬老婆

神戰衣

（已經冇咗Maimai同老橋）

隔住mon都聞到浸白花油味

熄埋馬拿

呢首歌係唔係咪嘴

正到顛
我覺得係佢先carry到Maimai件衫，仲要完全唔同風格

高山對腳

youtube啲人不停講源田

我馬拿豬音飯

禾雀

條裙最短 突顯優點

高山真係好正

花花聲線真係好出，好易認

條腿真係

原班人馬星語真係屈機到喊
花花同萬里華可愛到呢

肥月

一期is the best

神の一期

神曲 Danke Sehr

美彩先輩：好多雜音

永續老女人

雖然我鍾意後來嘅一期
但啱啱播返2012啲片，真係好得意

一期是無可取代

哭左

琴子雙馬尾算唔算屈機

#山崎怜奈 （乃木坂46）「でた！葉月と美月の全力ダンケ！
#おうちでドーム
#メンバーが実況してみた」

咁啱嘅 我優里音飯 最中意聽佢把天籟之音

你哋真係好有品味

你唔識嘢

正到呢

係

兩個一齊唱

東蛋Day3
星期五 HKT2100 Premier

係咪喊到豬頭嗰場？

馬尾桃正到

佢係斬開三日播 都係同一場嚟

有冇人睇睇吓彈出嚟
條link private咗入唔番

嘩頂佢原來係咁

同意
雖然佢嗰陣成日喊

個時有鄰家女孩嘅味道真係冇得頂

佢預人live only唔留底 可能播完夠鐘就del片

新手一問 張卷唔用會唔會過期

癡線佬（牙堀老公）2.0

thx

男idol 果面係中居音飯？

可惜smap散咗
無機會再聽中居唱歌

1:30 開始THE歌王

好似淨係可以用番係果個pool

姐係我要用左佢
換咩好 白喜櫻 窮撚無得both

新人留名

馬拿豬勁d, 唱到跟唔到係邊首歌黎

禾白

唱到比七叫佢收皮

why not all

個集好好笑

其實佢好有潛力

佢地最後講左啲咩 聽唔明

白花推新人留名

殺古醬

牙桃

櫻喜都好正
但最後都係換左禾白

得意到傻

留番d 錢買生寫開心d

遲下打event

抄能夠禾未

真人真事

水槍射阿伯笑到pk

第一隻禾白ssr 好開心緊 依家

想要負皮咪出聲

抽左幾張特攻唔爆體都係入唔到10000

聽講你聽唔到第二百首

你咁講姐係串埋我

係喎你都要趕新幹線

仲有乜未考？

ICT
ECON

加油 ICT都係靠common sense 唔好俾壓力自己

邊位ching

中

多謝各位

奶po有愛

呢個真
乃po 個個都高大型棍
但個個都好有愛

差少少加油考埋佢

屌，每次睇親呢段都咸既，禾唔得啦

唔睇咪得=.=

講起東蛋
當年好似係出碟前一日
輪到若月做SR 話推薦他星
結果最後無收錄齊人嘅Day1
反而收錄左若月唔喺度嘅Day2
諗翻起都覺得幾不解

得閒打下大boss，遲下牙白卒con唔洗咸到弱智=.=

牙喜blog幅畫刪左
因為背景畫左旭日旗

唔掂咪唔要

哭𠹌左成晚

官方定大陸仔嗰邊

牙喜瘋狂試探芝麻仁底線

天籟之音

原本就呢幾日喊到痴線

牙白係屋企同禾咸緊，佢話巧唔捨得大家

營運幾時先block鳩支麻人 又搞禾喜

終於到

官方

屌啲大陸仔真係好麻煩

畫親都刪

次次睇完都喊能到變豬頭

呢樣珍

河蟹遙香

牙喜 已經兩次

紅牌 .gif

咁樣做只會令奶po手腳更愛阿喜

姑娘姑娘，夠鐘派藥畀佢喇

原來已經有del 過一次？
再次證明屌啲大陸仔真係好麻煩

而家搞到defer，到下年真係卒嗰時對飯變加倍傷害，長痛不如短痛

上次同我英角色合照del左

希望乃post手腳個個刀抽到飛

乃共坂46

哦 我以為牙喜仲有一次畫旭日被人del 添

上次釧mail個幅又唔見有事

叫啲芝麻人去死好嗎 nmsl

放手我會好好照顧佢

芝麻人玻璃心到呢
賀端午都聯想到咁多嘢

又多個要派藥

大集合去睇con 但係要帶好多紙巾

中到飛禾派紙巾比大家

睇到臺下幾老尷呢仲聽到花花呆晒

me上年先入坑
錯過左之前啲live同揸手永遠都係一個遺憾

咁應該個個都中直筆

睇吓你個id

btw 恭喜你搶到連登第20000個post

2000000 先啱

呢排已經冇畫我英淨係畫鬼滅啦

馬騮仔

賀喜：屌麻撚煩 以後唔撚柒po算

唔p咪幾好

聽fd講個袋比想象中大

諗起七週other ghost 雀七秋
秋夏一開聲 笑左

係 打斜放到把縮骨遮 可以出街用

ずっ友

佢哋仲好friend 仲一齊同禾住緊

我都想快D到手

馬拿豬音飯assemble

佢唔玩膠認真唱都叫起碼聽到佢唱咩

但之後都係用番音痴做梗算

夜深思老橋

永遠冇得握禾七手仔

所以話旺角傳耶教單車呀叔講；信耶蘇迴轉為小孩，做小孩連揸手飛都唔洗抽，有得攬有得摸

我等友情不滅必買

香港Spotify 無他他星

我都估唔到 笑撚死

現場都係播歌

又話唔俾播嘅要真係開口唱，唔係嘅話就商品說明條例

你太型條巾carry 唔起你 怕拎出黎條巾俾人笑

最中意嘅live版

巾都怕carry唔到 你班潮人貢麻煩

半生唱

要在日先得？

冇字仲著黎做咩
有字冇後面名先敢著

高價收棍

搶得一人一條咋

無買tee咩？

係天哥度訂左條友情不滅巾仲未有訊息話可以攞貨

我記得上網仲有個係真夏好似獎門人咁搵個鬼佬唱歌， 不過係真夏戴耳機唱畀個鬼佬聽， 個鬼佬聽到？？？

應該就到

冇 我買著開出街嘅
最中意著櫻隊嗰2件畢tee 今日著左白色出街

想問通常同天哥訂mercari生寫要等幾耐
好心急想拎到我第一套桃子生寫

櫻隊我都買左生誕果件

試過Y拍三個禮拜到

我傻強音飯

mercari 好難講
試過一個月又試過兩個月

原來要咁耐...
唔該晒高大靚仔黑石巴

我set迷離愛3月30訂 4月20到手 唔知幫唔幫到

好似有次兩/三個星期左右
高大靚仔係錯誤嘅講法

反中亂黨偶像

有冇圖？

#857

#587

真夏唱 we are never ever getting back together

ok

幾型 成個trivago果個型佬咁

大司機 啜啜啜~啜啜~

一開始以為件tee會係似hoodie，但好似都係普通t-shirt厚度

我18訂 尋日WHATSAPP我拎得 今日去拎左

玻璃心到
旭日旗有十六條光
禾喜咁都有問題嘅話不如順便屌埋以前共狗啲宣傳海報

再唔係就直接屌埋日本國旗,橫掂都係太陽,同旭日旗差唔多

係佢通知你？我問佢佢話可能到咗未拆箱

終於睇到七仔第一次做centre

澳門祈願

七仔食嘢好可愛

影得唔夠斜窩 ching

d tee 唔捨得着

軟禁禾白
立即釋放禾白

點解要影個 mon

又問

其實奶到旭日旗嘅話應該唔止芝麻人屌
韓國人應該都屌得好勁

青山剛昌個艦娘id都俾人話辱華

咁正都唔買

btw有無人有抽2期生既相

生誕tee好硬

天哥send訊息通知我先去攞貨

如果東京奧運冇取消佢哋宜家應該仲嘈緊

韓國同芝麻人都係玻璃底

かりん開緊live

咁大碗白飯

以音痴嚟講，佢真係五音不全而唔係扮
我估馬拿豬係先天耳軌差, 完全聽唔出音準

#673

唔弱智就唔會係芝麻人啦

馬拿豬音飯表示見佢喺Twitter唱左咁多首歌 所以買左本寫真G持

經典

想娶

慘得過營運搵花花代馬拿豬

安達充

自我produce黎

牙雀啲mail好有女朋友味
好似同你日常傾計咁
得閒又出啲鳩圖撚下你

做咩

👽

阿花my wife

小型飯聚～20人預7-8月搞一次
大型飯聚～50人預11-12月搞

我好興奮啊

新飯想join 又怕生

毒撚新飯john唔john得
想見高大靚仔黑石巴

一次生兩次熟

我個名搞到變咗七個字

點先拎到握手卷

貢獻禾白生寫即可換取
任摸

冇白白生寫

我估聖仔都可以嘅
不過就可能摸少兩下

發生咩事

主要For新飯過冷河john年尾大飯聚

想握手

一定要黎
牙柴同夾band ching 到時會交廠妹 & 花花生寫真做壓軸大抽獎

收到可靠wind 你都係一米九靚仔

又屈

上次乃Gp 一致通過左

禾毒撚都恰 有冇人性

新飯想join ＋1

佢專業乃po風向師

Happy holidays! May the beauty of the holidays warm your spirit!

早上好♪

今天好涼快啊～！穿短袖的話還有點涼，所以穿長袖吧～！剛剛好！

游戲是連接電視來玩的一派

那麼今天也要Fight～！！！！

新飯想Join

想搣

どこへ嗰陣就咁卷一下就好睇咗
卷哂仲靚

禾柴

你兩個肯打未

禾地柴軍好手足黎

柴軍互含

再嘈禾地柴軍就出動攻打你呢個音推

政變結束

你班柴軍欺負弱小

收賣咗

唔好追啦，追左又要加入悼念亡靈大軍
再唔係就變廁佬

音B好正牙

好想係咁拍佢塊面應該會動L動L郁

影mon 技能開通

呢排興咁

牙桃就黎有兩星期冇上水

頂唔緊........👽唔好害人仔女

加入影mon行列

點解要咁做

掛寶2.0

咩事

我好興奮.Gif

咁小事私底下換左喇

呢期蘭世好正
音b俾人爆大鑊個樣
買睡衣嗰集乃木天神回

引到咸濕仔出嚟

迷月手足都係仁

ET phone home

蘭仔不嬲都正
唔知點解D人仲要棄推

之前係咪有人要阿咩制服個網？

蘭仔越大越正

有比同期👽同化

牙掛被臭臭教壞曬

等待送泡名單又多一人

乃幾時肯整video message

屋企部超巨型電視

+2想john

對眼好恐怖，只可以講佢真係跟錯師傅

一望即刻嚇親 咁搞法真係搞唔掂

真心掛住掛橋1.0泰迪羅賓嘅樣

掛寶再出發大聯盟成立

明明之前啲自拍係咁

本人唔John

呢張好少少 掛寶係咪太瘦

🎧#おうちWEEK🏡
逆オファー実現！柏GK松本健太が『愛する #乃木坂46 のセトリをガチで組んでみた』
【記事】

松本健太の“推しメン”齋藤飛鳥さん

又諗起有個選手做節目中途早走睇乃con

平時係咁食塊面肯定好彈

邊位呀

本日5月6日(水)20時頃～齋藤飛鳥、梅澤美波、山下美月が出演しているドラマ「映像研には手を出すな!」の最強のリモートLINE LIVEを配信します！⚡️

皆さま是非、ご覧ください！

#映像研
#乃木坂46

想買10單件外套 唔知邊度有得買

罪犯又可以比高大靚仔處刑 正

P到指原貢

蘭仔唱歌好好聽

你有無聽過佢唱live先

Who

無

知你睇過喇

好想好似unnatural 第2集咁一巴車落去

弓木

Ok 推了

快到

你1米8扮乜野

都話乃po 手腳最近廁左好多

我記得 乃係格離廠準備開拍
做嘉賓做到一半走左

奶po手腳變面仲快過牙雀

冇奶坂之顏飯去睇？

你大將軍

你指夾band清 佢係

推=反
=推

之前有集去邊到話佢個look 好似安達充畫d 女主角咁

唔反mb

請各位俾啲空間掛寶，唔好再hey 0小妹妹

佢隻眼已經好多空間

廁有咩問題

遲下個空間會彎咗desu

想要翻掛寶1.0

我都等緊禾堀變返日本妹

比臭臭教壞曬

牙堀係強國人喎

日本=強國

世界是中國的

其實掛寶只係眼影出晒事，佢冇p尖自己，仲有得救

衰妹偷左我件衫着

本身入乃前仲靚

開波

成日覺得豬尾個頭會失平衡跌落黎
長得黎好窄

美月搞咩剪到咁短

個live竟然唔係打棟

又幾好睇

抄禾伊

好得意

人妻麗

仲以為你講守屋

聖仔揾牙麗拜師啦

佢唔識畫臥蠶

仙子

仙女

我唔會走錯場囉

禾煮俾聖仔咪得

起身未

發夢咁開心，起黎做咩

抄花奶

痴能線

小百合隻狗依張相係咪著咗尿布

日日攬住禾柴寶安慰佢

你都未起身

個廚師啲嘢食幾靚

佢犀利到現實同上網都走錯場

個時見到「我地隊長叫香隊」呢句笑到停唔到

牙雀冇fd子

【いよいよ2時間後！！】「真夏の全国ツアー2017 FINAL! IN TOKYO DOME」特別配信DAY2！！

2017年に開催した「乃木坂46 真夏の全国ツアー2017 FINAL! IN TOKYO DOME」の模様を5月5日（火）～5月7日（木）の３日間にわたり、公式You Tubeにて生配信！!
本日も2時間後の22時よりスタートします！！
配信2日目となる本日5月6日は、M15：ここにいる理由～M23：インフルエンサーまでが生配信！！
またライブ映像に加え、本来同期間に卒業ライブを開催する予定だった白石麻衣と日替わりメンバーによるライブの思い出を振り返ったスペシャルコメントも本邦初公開！！
是非、お楽しみに！！
※ライブ映像はプレミア公開となる生配信で、アーカイブ配信はございません。

真夏の全国ツアー2017 FINAL! IN TOKYO DOME 特別配信 DAY2

大佬好勁

語帶雙關

呢個乜嚟

欅坂46暨日向坂46交流區第九十九回 宮田愛萌 お誕生日おめでとう

順住睇就明

小妹最驚就係啲爆閘狗

你都爆過阿狗狗竇

禾爆起上嚟自己都驚

禾梅今日真係好靚

今日?

買果本j書送 勁乜鬼

當然唔止今日

拍劇需要點同

靚係靚
但感覺唔多夾

原作畫得好樣衰算係咁

禾愛堀

真係算係咁
不過病咗嗰part真係有啲樣衰

又要安慰禾柴寶了

其實個頭都唔算大

衰妹又話睇東強

係後腦個兩舊太突

鬼馬花

真夏の全国ツアー2017 FINAL!
IN TOKYO DOME DAY2
Start at 22:00!

請聽以下場內廣播，耐心等候開場吧🌙

#乃木坂46
#真夏の全国ツアー
#おうちでドーム
#久保史緒里
#場内アナウンス

夠鐘埋位

除定褲

竟然係高山

高山

Day 2全面進場

冇cam stand

白同高山靚到痴線

乃團老女人世界第一

最強Under來了

under之王

白係咪都係個件衫

17年真係無論選拔同under都咁正
除咗maimai同nanamin嗰啲畢咗
可惜嗰陣未迷乃

其實係錄好扮直播定真係直播

Yes，應該同一日拍晒

傻強舞飯

錄好同直播咪又係一樣

一樣咁窒

南南

小公煮

優里好正

想睇佢哋蒙眼品茶

冇得親眼睇万理華跳係人生一大遺憾

算啦，棄掛推卡

琴子雙馬尾好屈

命は美しい！

屌 記錯..

戴左CU mask

點解聲畫唔同步

F5

Under

禾琴齋企係度已經靚到爆炸

溫泉組最高
如果公主無畢業應該係我首推嚟qq

不動琴王

諗起佢企過14th single centre

=.=

臭堀又打雞腸串人

依家先係 你係咪早我哋15mins

最強舞曲

乃po時空錯亂

同空間扭曲有得揮

有未來人

逃水

同你成日扮毒笑禾一樣

有遲一個鍾嘅

冇戰衣

禾七好型

你幾有影moon天份

呢位手腳應該係高級黑

cls又一個加入影mon行列

奶團傳統

恐怖片咁

要跟上乃po潮流太難

又係影mon

Upload緊張相影唔切みなみ

觀看人數好似仲多過day one

企係到都夠啦正到

我桃q到

唔影mon 踢得

要用手機影mon

對唔住大佬 小弟下次識做了

今日得一個鐘

仲未有人反射

唔夠貨

硬係覺得佢最近幅幅都差唔多咁......

聽日都係

蘭仔

呢個油唔反啦
計埋pepe

隻眼大到有啲古怪

do you know 英語？

未見過禾堀痾尿

又釋得幾好

唔get
有無翻譯喺度🔊🔊🔊

條友話一齊努力學英文
堀: 機翻黎

1001